懷疑有情緒病同ADHD

本身細細個已經坐唔定。
比阿媽捉住溫書 ,一兩分鍾就又跳嚟跳去
係屋企跑覺得好爽
個人完全坐唔定。
到左大個，讀書focus 唔到。
成日睇幾秒就個腦好似郁唔到咁
望住d 字但係d 字入唔到個腦
跟住返intern 就好多甩漏
同埋本身情緒好難控制
又唔鍾意同人講野
依家要同d 唔識既學生
R 佢地講野，好social 咁
好辛苦。。。

me too。。。

專注力不足同唔鐘意social 唔等於有ADHD既
一係睇下心理學家，評估下有冇ADHD係最快方法

ADHD 有啲都係資優，樂觀啲

有d

通常資優個啲都數學或者音樂上比較有天份，易上手

音樂可能係，guitar自學到grade8

有ADD加social anxiety不過冇資優